### Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні. ###

Функції в JS потрібні для суттєвого зменшення рядків коду проєкту. Функції дозволяють не дублювати код, і використовувати код який є в функції багото разів, в будь-якому місці коду, просто передаючи до функції певні значення(аргументи функції), і одразу отримувати вже потрібне нам оброблене, чи видозмінене значення від цієї функції.

### Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.. ###

Аргументами функції може бути одне або більше значень, які передаються в функцію для того щоб функція якось повзаємодіяла з цими аргументами і повернула нам необхідне значення. Якщо не передавати до функції аргументи, функція не виконуватиме своєї ролі і тоді сенсу в її існуванні не буде.

### Що таке оператор return та як він працює всередині функції? ###

Оператор return потрібен для того, аби повертати результат обробки аргументів які були передані до цієї функції. Якщо оператор return не був прописаний в кінці функції, то при виклику цієї функції буде повернуто тіло функції, замість значення яке очікувалось. Оператор return припиняє виконання функції, навіть якщо після нього буде написаний ще якийсь код.